當一個人生得蠢

老細唔鍾你、同事嫌你蠢、女朋友會飛咗你

一個人生得蠢根本就一無是處，趁早死咗佢會好啲

香港人太harsh 又急
小聰明無智慧
唔使介懷

曾經諗過一個人生得蠢有得變，但原來係奢想嚟

根本就冇得變，定咗係咁就係咁

唔係，係真係蠢

知自己蠢都係一種聰明嚟
好過好多人到死個時都仲係咁自以為是

但結果都係痛苦

有工返同女朋友點會係蠢人

每個人都會痛苦
只不過有人會扮快樂

關咩事？

只不過係遲定早醒姐 唔使介懷

當一個人際遇差

唔好放負啦 教你睇了凡四訓

you are not alone

x2
越黎越老 depress

咁樓主都其實好過唔少人
有工做, 又曾經擁有過女

世上有人係
工都搵唔到, 連被老細同事嫌棄o既資格都冇
又冇女會埋身, 想試o下被女飛o既機會都冇

絲打講得啱，真係唔知點解香港人咁 harsh

食屎

推

可能人地已經忍受得多蠢人

我覺得際遇差慘過生得蠢十倍

生得蠢衰咗都唔知

你睇吓康智嗰啲，每日生活又有人照顧，你玩佢佢都未必知你玩梗佢，其實相對際遇差都叫開心

你生得聰明但際遇差，先會感受到命運嘅殘酷